"%@ Key" = "%@ 键";
"%d Columns" = "%d 个分栏";
"10 Columns" = "10 个分栏";
"12 Columns" = "12 个分栏";
"2 Columns" = "2 个分栏";
"3 Columns" = "3 个分栏";
"4 Columns" = "4 个分栏";
"6 Columns" = "6 个分栏";
"8 Columns" = "8 个分栏";
"ANSI colors" = "ANSI 颜色";
"Access" = "访问";
"Action Menu" = "操作菜单";
"Add ESC" = "添加 ESC";
"All windows" = "所有窗口";
"Alternate row color" = "交替行颜色";
"Always open folders in a new window" = "始终在新窗口中打开文件夹";
"Always show file extensions" = "始终显示文件扩展名";
"Antialias text" = "平滑文本";
"Appearance" = "外观";
"Append Finder contextual menu items" = "追加 Finder 上下文菜单项";
"Application" = "应用程序";
"Applications" = "应用程序";
"Arrow keys loop around when reaching end" = "方向键到达末尾后循环";
"Auto-play movie and audio files in preview" = "在预览中自动播放影音文件";
"Auto-preview Word documents in preview" = "在预览中自动预览 Word 文稿";
"Automatically open in text editor" = "自动在文本编辑器中打开";
"Back color" = "背景颜色";
"Background color" = "背景颜色";
"Begin drag on vertical motion" = "在垂直运动时开始拖移";
"Behavior for \"Reveal in Path Finder\" command" = "执行 \"在 Path Finder 中显示\" 时的行为";
"Blinking cursor" = "闪动光标";
"Bold color" = "颜色加粗";
"Bold folders" = "文件夹加粗";
"Bottom" = "底部";
"Browser" = "浏览器";
"Browser accepts window activating mouse click" = "浏览器接受鼠标点按激活窗口";
"Calculate all sizes" = "计算所有大小";
"Calculate size for folders and packages" = "计算文件夹和软件包的大小";
"Cancel" = "取消";
"Check for updates" = "检查更新";
"Check spelling as you type" = "键入时检查拼写";
"Choose Picture..." = "选取图片...";
"Choose..." = "选取...";
"Close" = "关闭";
"Close the session when it ends" = "结束时关闭会话";
"Collapse auto expanded folders after drag" = "在拖动后收缩自动展开的文件夹";
"Color" = "颜色";
"Color Options" = "颜色选项";
"Colors" = "颜色";
"Column View Options" = "分栏视图选项";
"Column view" = "分栏视图";
"Columns" = "分栏";
"Command" = "命令";
"Command clicking opens:" = "Command 点按打开:";
"Command:" = "命令:";
"Commands" = "命令";
"Compress files in same directory as original" = "在相同目录中压缩文件为原版";
"Compression Format:" = "压缩格式:";
"Computer" = "电脑";
"Confirm before quitting Path Finder" = "退出 Path Finder 前确认";
"Contextual Menu" = "上下文菜单";
"Control color" = "控制颜色";
"Cover Flow View Options" = "Cover Flow 视图选项";
"Creation Date" = "创建日期";
"Date Created" = "创建日期";
"Date Modified" = "修改日期";
"Decompress archives with Path Finder" = "用 Path Finder 解压归档";
"Default Background Color" = "默认背景颜色";
"Default Plain Text Encoding" = "默认纯文本编码";
"Default compression format" = "默认压缩格式";
"Default extension:" = "默认扩展名";
"Default setting for the encoding\nto be used when opening a plain text file" = "编码的默认设置\n将在打开纯文本文件时使用";
"Delete" = "删除";
"Delete key sends backspace" = "Delete 键代表退格";
"Desktop Background" = "桌面背景";
"Desktop Options" = "桌面选项";
"Desktop clicking opens:" = "桌面点按打开:";
"Desktop picture" = "桌面图片";
"Dim invisibles" = "不可见项变暗";
"Directory" = "目录";
"Directory:" = "目录:";
"Disable superfluous visual effects" = "禁用不必要的视觉效果";
"Display" = "显示";
"Documents" = "文稿";
"Double-click when clicking icon" = "点按图标时实现连按效果";
"Drag and drop to reorder" = "拖放以重新排序";
"Draw background pattern for image previews" = "为图像预览绘制背景图案";
"Draw background picture" = "绘制背景图片";
"Draw label color on icon" = "在图标上绘制标签颜色";
"Draw label color on name" = "在名称上绘制标签颜色";
"Edit..." = "编辑...";
"Enable \"Launch Application\" global hot-key:" = "启用 \"启动应用程序\" 全局热键:";
"Enable \"Reveal in Path Finder\" for third party applications" = "为第三方应用程序启用 \"在 Path Finder 中显示\"";
"Enable \"Reveal in Path Finder\" global hot-key:" = "启用 \"在 Path Finder 中显示\" 全局热键:";
"Enable \"Show in Path Finder\" for third party applications" = "为第三方应用程序启用 \"在 Path Finder 中显示\"";
"Enable Applications menu" = "启用应用程序菜单";
"Enable bug reporter" = "启用错误报告器";
"Enable disclosure triangles in column view" = "在分栏视图中启用展示三角";
"Enable global application menu" = "启用全局应用程序菜单";
"Enable quick disk image mounting" = "启用快速装载磁盘映像";
"Enable spring-loaded folders" = "启用开合式文件夹";
"Encoding:" = "编码:";
"Enforce character alignment" = "强制字符对齐";
"Enter Key:" = "输入按键:";
"Everyone:" = "所有人:";
"Execute" = "执行";
"Expand files in same directory as original" = "在相同目录中展开文件为原版";
"Extension" = "扩展名";
"Favorites" = "个人收藏";
"Files" = "文件";
"Files and folders" = "文件与文件夹";
"Fit to Window" = "适合窗口";
"Folders" = "文件夹";
"Font:" = "字体:";
"General" = "通用";
"Get Info Application:" = "显示简介应用程序:";
"Get Info:" = "显示简介:";
"Grid color" = "网格颜色";
"Grid spacing:" = "网格间距:";
"Group" = "组别";
"Group:" = "组别:";
"Handle 'afp' URLs using Path Finder" = "用 Path Finder 处理 'afp' URL";
"Handle 'file' URLs using Path Finder" = "用 Path Finder 处理 'file' URL";
"Handle 'ftp' URLs using Path Finder" = "用 Path Finder 处理 'ftp' URL";
"Hard disks" = "硬盘";
"Hide Finder's desktop" = "隐藏 Finder 桌面";
"Hide tab when there is only one session" = "只有一个会话时隐藏标签";
"Highlight" = "高亮";
"Home" = "个人";
"Horizontal:" = "水平:";
"Hotspot color" = "热点颜色";
"Icon View Options" = "图标视图选项";
"Icon size:" = "图标大小:";
"Icon view" = "图标视图";
"Ignore HTML Commands" = "忽略 HTML 命令";
"Ignore RTF Commands" = "忽略 RTF 命令";
"Ignore invisible files when compressing" = "压缩时忽略不可见文件";
"Ignore resource forks when compressing" = "压缩时忽略资源分支";
"Ignore software license agreements" = "忽略软件许可协议";
"Image background color" = "图像背景颜色";
"Image checkerboard color" = "棋盘图形颜色";
"Info text color" = "信息文本颜色";
"Italicize aliases" = "斜体显示替身";
"Item Info" = "项目简介";
"Keep icons arranged on desktop" = "保持桌面图标有序";
"Key Actions" = "按键操作";
"Kind" = "种类";
"Label" = "标签";
"Label on Bottom" = "标签位于底部";
"Label on Right" = "标签位于右侧";
"Label on bottom" = "标签位于底部";
"Label on right" = "标签位于右侧";
"Launch Path Finder automatically after log in" = "登录时自动启动 Path Finder";
"Layout Left to Right" = "由左至右布局";
"Layout Top to Bottom" = "由上至下布局";
"Left" = "左侧";
"List View Options" = "列表视图选项";
"List view" = "列表视图";
"META" = "元";
"Macintosh style key navigation" = "Macintosh 风格按键导航";
"Modification Date" = "修改日期";
"Mount DMGs using Path Finder" = "使用 Path Finder 装上 DMG";
"Mount disk images after expand" = "展开后装上磁盘映像";
"Name" = "名称";
"Name:" = "名称:";
"Network servers" = "网络服务器";
"New Documents" = "新建文稿";
"New Files" = "新建文件";
"New Folders" = "新建文件夹";
"New tab" = "新建标签";
"New window" = "新建窗口";
"New..." = "新建...";
"Non-ASCII font" = "非 ASCII 字体";
"Normal" = "普通";
"Normal font" = "普通字体";
"OK" = "好";
"Opacity" = "不透明度";
"Opacity:" = "不透明度:";
"Open" = "打开";
"Open PDF documents in built-in PDF viewer" = "在内建 PDF 查看器中打开 PDF 文稿";
"Open TextEdit documents in built-in text editor" = "在内建文本编辑器中打开文本编辑文稿";
"Open Word documents in built-in text editor" = "在内建文本编辑器中打开 Word 文稿";
"Open image files in built-in image viewer" = "在内建图像查看器中打开图像文件";
"Open mounted volumes in new window" = "在新窗口中打开已装上的宗卷";
"Open new browser on launch" = "启动时打开新浏览器";
"Open new windows and tabs in column view" = "在分栏视图中打开新窗口和标签";
"Open new windows in:" = "打开新窗口在:";
"Open with:" = "打开方式:";
"Opening" = "打开";
"Opens" = "打开";
"Option Key" = "Option 键";
"Owner" = "所有者";
"Owner:" = "所有者:";
"Packages" = "软件包";
"Parent" = "父目录";
"Path" = "路径";
"Path Finder allows seamless integration with your favorite text editor or file information application." = "Path Finder 可以和您喜欢的文本编辑器或文件信息应用程序无缝整合。";
"Path Navigator Color" = "路径导航器颜色";
"Path Navigator Text Color" = "路径导航器文本颜色";
"Picture" = "图片";
"Plain text" = "纯文本";
"Position the Path Navigator below the browser" = "将路径导航器置于浏览器下方";
"Preferences" = "偏好设置";
"Press Space Bar to open immediately" = "按下空格键以便立即打开";
"Preview drawer is opened automatically for new browsers" = "已为新浏览器自动打开预览抽屉";
"Process drawer is opened automatically for new browsers" = "已为新浏览器自动打开进程抽屉";
"Quit the Finder automatically at launch" = "启动时自动退出 Finder";
"Read" = "读取";
"Removable media" = "可移动媒体";
"Renames" = "重命名";
"Render html in preview" = "在预览中渲染 html";
"Requires relaunch" = "需要重启";
"Resolve aliases" = "决定替身";
"Restore Default" = "还原为默认";
"Restore location after spring-loaded drag" = "在开合式拖放后还原位置";
"Return Key:" = "回车键:";
"Reveal" = "显示";
"Reveal in existing window" = "在当前窗口中显示";
"Reveal in new tab" = "在新标签中显示";
"Reveal in new window" = "在新窗口中显示";
"Rich text" = "多信息文本";
"Right" = "右侧";
"Row separator color" = "行分隔符颜色";
"Save Theme..." = "存储主题...";
"Save with:" = "存储方式:";
"Select entire row in list view" = "在列视图中选择整行";
"Selection color" = "所选部分颜色";
"Send anonymous system information" = "发送匿名系统信息";
"Sessions" = "会话";
"Set Background..." = "设置背景...";
"Set Colors..." = "设置颜色...";
"Set Path Finder as the default file viewer" = "设置 Path Finder 为默认文件查看器";
"Set..." = "设置...";
"Setting this preference will cause \"Reveal in Finder\" commands in other applications to use Path Finder instead of Finder." = "设置这个参数将导致其它程序中的 \"在 Finder 中显示\" 命令调用 Path Finder 以取代 Finder。";
"Shadowed" = "阴影";
"Show Path Finder desktop" = "显示 Path Finder 桌面";
"Show column headers" = "显示分栏标题";
"Show columns" = "显示分栏";
"Show columns:" = "显示分栏:";
"Show desktop background" = "显示桌面背景";
"Show file names" = "显示文件名";
"Show files and folders on the Desktop" = "在桌面显示文件和文件夹";
"Show grid" = "显示网格";
"Show horizontal grid" = "显示水平网格";
"Show hotspot" = "显示热点";
"Show icon preview" = "显示图标预览";
"Show icon previews on network volumes" = "在网络宗卷中显示图标预览";
"Show icons" = "显示图标";
"Show invisibles" = "显示不可见项";
"Show item info" = "显示项目简介";
"Show on desktop:" = "在桌面显示:";
"Show open button" = "显示打开按钮";
"Show preview column" = "显示预览分栏";
"Show row separators" = "显示行分隔符";
"Show ruler" = "显示标尺";
"Show splash panel at launch" = "启动时显示闪屏";
"Show vertical grid" = "显示垂直网格";
"Show volumes on the Desktop" = "在桌面显示宗卷";
"Show warning before emptying the Trash" = "清倒废纸篓前显示警告";
"Show zoom effects when opening files" = "打开文件时显示缩放效果";
"Silence terminal bell" = "停止终端响铃";
"Size" = "大小";
"Small contextual menu font size" = "较小的上下文菜单字体";
"Smart Sort Order" = "智能排序顺序";
"Smart sorting" = "智能排序中";
"Snap to grid" = "贴紧网格";
"Sort ascending" = "按升序排序";
"Sort by %@" = "排序按 %@";
"Spring-loaded Delay:" = "开合延迟:";
"Spring-loaded folders:" = "开合式文件夹:";
"Start Rename" = "开始重命名";
"Starting Directory:" = "开始目录:";
"Tab Position" = "标签位置";
"Target last column (like Finder)" = "集中到最后的分栏 (类似 Finder)";
"Terminal" = "终端";
"Terminal:" = "终端:";
"Text" = "文本";
"Text Edit" = "文本编辑";
"Text Editor:" = "文本编辑器:";
"Text Font:" = "文本字体:";
"Text color" = "文本颜色";
"Themes" = "主题";
"This preference will take effect the next time you launch Path Finder." = "这个参数将会在您下次启动 Path Finder 时生效。";
"This window only" = "仅这个窗口";
"Top" = "顶部";
"Transparent" = "透明";
"Transparent Background" = "透明背景";
"Treat Non-ASCII characters as double width" = "将非 ASCII 字符视为双宽度";
"Treat packages as folders" = "将软件包视为文件夹";
"Use brushed metal appearance" = "使用金属风格外观";
"Use default background color" = "使用默认背景颜色";
"Use default colors" = "使用默认颜色";
"Use encoding sniffer when opening text files" = "打开文本文件时使用编码探测器";
"Use encoding sniffer when previewing text files" = "预览文本文件时使用编码探测器";
"Use hfstar for compress and decompress" = "使用 hfstar 进行压缩与解压";
"Use relative dates" = "使用相对日期";
"Use small scroll bars" = "使用小滚动条";
"Version" = "版本";
"Vertical:" = "垂直:";
"When idle send ASCII code:" = "空闲时发送 ASCII 码:";
"Wrap to Page" = "按页面换行";
"Write" = "写入";

/* ==== UNLOCALIZED ==== */

"Enable dual preview for dual browser" = "Enable dual preview for dual browser";
"Finder" = "Finder";
